放記念鈔約到筲箕灣出到去先壓你價 64220182

是咁的 前排係屋企搵返中銀記念鈔打算放出去。 上網見到好多廣告 64220182 收高價收記念鈔。 約到去筲箕灣老練咁遠，仲要晚上八點。 仆街去到夠撚膽壓價100單鈔用一百蚊同你收。三連張用三百蚊收。
認撚住條仆街唔好放比佢 一陣第二個鬥伏。

咁你有冇放

$100，唔是用$100同你換返，咁你想$100同你對返幾多？
你個張美金嚟 定 英磅？

冇 嬲到直接走左 本身話收$330單張

你係咪就係佢黎？
而家係傾好哂價出到黎先壓

Push

多謝巴打開呢個post 我最近想放又搵到呢個何生 依家慳返唔洗去筲箕灣喇